# Procès verbal du comité exécutif du 10 novembre 2015

## 0. Ordre du jour

Participants:
Kerby Geffrard
Nicolas Lamoureux
Marc-André Allard
Simon Garnier
Simon Xavier Zeni
Marc-André Tremblay
Marc-Antoine Sauvé

Absent:
Guillaume Collin

Invités:
Francis Bilodeau-Robillard
Kevin Perreault

1. Ouverture
2. Budget
3. Commandites
4. Technologie
5. Compétitions
6. Charte
7. Fermeture

Adoption de l'ordre du jour et ouverture
Marc-Antoine Sauvé propose l'ouverture.
Marc-André Allard appuie.
Adopté à l'unanimité.

Kerby Geffrard propose de donner le droit de parole aux invités.
Marc-Antoine Sauvé appuie.
Adopté à l'unanimité

## 1. Budget

Marc-Antoine Sauvé propose de louer le serveur de l'AGEEI aux CS Games au coût
de 500$ au mieux de notre pouvoir sans garantie de bon fonctionnement. Simon
Zeni appuie. Adopté à l'unanimité.

Marc-Antoine Sauvé propose de rembourser tous ceux qui ont servi de “buffer”
pour les dépenses de l'IEEE. 1 Marc-André Allard appuie. Adopté à l'unanimité.

Marc-André Allard propose de faire voter en CA tous les paiements faits en tant
que “buffer” pour les CS Games excédant 500$ et de faire approuver l'entente de
principe de collaboration entre l'Association Générale des Étudiantes et
Étudiants en Informatique (AGEEI) de l'UQAM et le Comité Organisateur des
Computers Sciences Games 2016 (CSGO). 2 Marc-André Tremblay appuie. Adopté à
l'unanimité.

Marc-Antoine Sauvé propose que l'AGGEI vende le stock de bière au CSGO au prix
de 1.25$ la bière. Marc-André Allard appuie. Adopté à l'unanimité.

## 2. Commandites

Point d'information: On était sensé avoir monté un plan de commandite pour le 4
novembre 2015 et c'est toujours pas fait.

Kerby Geffrard propose de créer un comité de financement afin de s'occuper de
ramener des commanditaires à l'association étudiante et de toutes autres
activités de financement. Marc-André Tremblay coordonnerait le comité et Nicolas
Lamoureux, Francis Bilodeau-Robillard et Kevin Perreault seraient membres de ce
comité. Marc-Antoine Sauvé appuie. Adopté à l'unanimité.

Point d'information: Il y aura une première rencontre du comité de financement
le 17 novembre 2015 à 16:30.

## 3. Technologie

Point d'information: Le serveur est désormais hébergé au Sitel. Nous avons accès
à un GitLab. Le serveur est ouvert aux projets étudiants. Les informations
concernant le serveur sont en annexe. 3

## 4. Compétitions

Point d'information: On a besoin d'aide pour faire vivre le comité compétition!

## 5. Charte

Point d'information: La charte est en retard de deux assemblées générales. Elle
doit être mise à jour AS SOON AS POSSIBLE.

Marc-Antoine Sauvé propose d'ajouter le point suivant à la charte:
“Un membre du comité exécutif peut faire partie d'un autre comité exécutif
seulement après avoir été voté à majorité en CA.”
Kerby Geffrard appuie.
Adopté à l'unanimité.

## 6. Fermeture

Marc-André Tremblay propose la fermeture du CA.
Marc-Antoine Sauvé appuie.
Adopté à l'unanimité.

## Annexe

1 IEEE
Marc-André Tremblay: 208.31
Marc-Antoine Sauvé: 708.24

2 Lettre d'entente
<https://docs.google.com/document/d/1p3A3l19s2M2o9KOR7s1klltWqajhWCW2KP0r37TqYuQ/edit>

3 Serveur
<https://docs.google.com/spreadsheets/d/1bUegixeDzcjx6ndzlx80ksyR0FBfhDLir0nf16R-juI/edit?usp=sharing>
